去野餐嘅唔該立即Uninstall 淘寶微訊QQ支那寶 乜乜柒柒

我知有啲人口裡說不手機卻很誠實裝咗呢啲支那App
唔好心存僥倖覺得唔關你事
呢啲所有App都有後門
偷偷錄音呢啲講到噚啦
呢啲App 仲有機會會log低你location, 周圍WIFI 嘅SSID, 周圍藍牙裝置嘅unique id(如果有grant permission)
琴晚遊行仲見到啲女開個We7出嚟影相 都痴撚線

真係咁鍾意用就野餐完先裝返 咪累街坊 ！

延伸閱讀

去野餐 4G LTE load 空氣請轉用 3G (H+)

pish

why no ppl

而家呢啲支那APP 已經唔需要依賴GPS
佢哋已經用手機基站同你三角定位再加陀螺儀去修正
基本上係走唔甩 支那人已經中過招 香港人係咪仲繑埋雙手覺得唔關你事?

推

已del

都無裝過，點uninstall

唔洗飲水啦
大部分食水都來自廣東東江
CMHK都uninstall先啦

唔知有無用但都講講
係setting到入App Permission熄左問你拎Location既app, 有啲奇奇怪怪唔關事都會問你拎location